我喜歡咗妳7年啦，難道妳一定要我表白你先知道?

7年前喺展翅文員課程識妳嗰陣 (佢年紀比我細兩年，係第1屆DSE畢業生)
覺得妳幾可愛啦
又喜歡打機
仲記得有日見妳著住條白色連身裙返黎上堂
嗰刻覺得妳猶如一位來自天國嘅天使咁
但係當時妳仲有男朋友, 所以我只好對妳嘅愛意埋藏於心底
雖然呢7年我同妳仲有聯絡
但係...我冇用
我始終都唔敢向妳表白
可能...真係要到我死之前先敢向妳表白
最近我同佢嘅Whatsapp內容

就咁就浪費咗個大好青春
有啲人係唔值得你等

表白咗之後先算

比啲骨氣啦，拉

但事實 如若告訴你 或更內疚
我愛過 哈囉吉蒂嗎 似乎沒有

當然希望你得啦
唔得就thank you next
搵過個啱自己嘅，一定有

有冇約過出黎先

冇

咁你同自爆冇分別

係
唔表白佢鬼知咩

獨立咗先啦

我諗唔到咩藉口约佢

我諗唔到咩藉口約佢

條女擺明冇興 你唔好咁撚cheap啦屌你老母

樓主真係好撚毒搞唔撚掂
你係咪呢7年都冇同條女有正常交往其實
你試下同人地做朋友先啦
可能你覺得自己好長情 但唔好意思好可能只係個變態痴漢

我外型唔討好
身高又只係得1米73
會考中五學歷又冇車冇樓

仲有你連人地icon都睇唔到
條女有冇save你電話都係問題

咁樣真係好撚慘

朋友也不是

而家咪就係做住朋友先

佢刪咗Icon咋
之前係隻貓做Icon

一定可以執好嘅，173已經平均嚟
好過好多人㗎喇
車同樓要嚟做咩吖都冇人會再想香港定居
不過進修下就要..唔係走唔到

你呢七年有冇暗示過先
問心無啦啦有條友話鍾意咗我七年都幾驚

收皮啦

你而家咩意思

一定要表白?

刪咗你聯絡人咋

真相 樓豬唔好哭

有共識咪唔使
通常一啖錫落去就得

事實就係咁撚難聽 你打個飛機冷靜下先啦

唔係

但起碼都要主動啲比佢知你係對佢有意思先啦

你呢d款對話，受你都唔方長，可以當你狗咁撚

創意台？
個女仔同你講嘢語氣一模一樣
乜都啦啦啦

冇
佢之前有男朋友
舊年先分手

好撚直接

打錯

Fd zone confirmed

建議你得米先好話人知冧咗人七年

Sad but true

樓主你不如搵過第個

不如你反意下呢7年你鍾意嘅真係佢
定係你幻想中嘅佢
你對佢係愛定係執著
退後一步試下用旁觀者心態睇下自己
望真啲個女仔 佢無咪真係你幻想中咁完美先
有答案先去搵人啦 一陣嚇親人朋友都冇得做

唔係

屌你老母

約到佢先

係嘅
本身都想係咁

呢個真
七年咁長實會催眠自己加咗好多filter
究竟係鍾意個女仔，定係鍾意鍾意人嘅自己

痴撚線約都未必約到出街就諗表白
條女真你冧你 你幾點約佢都即出啦

識咗七年 七年都有聯絡 咁都約唔到一次？ 咁大個人自己諗下咩問題啦

已有表白後嘅心理準備

睇個款⋯無機喎
條女如果對你有少少好感
至少係對話會feel到佢興奮先
⋯但呢種負能量⋯
你都係約多佢幾次熟左睇定d先好表

算把啦 唔係想hurt你 長痛不如短痛 佢當你frd 唔好再傾啦

表白左未咁

另外我仲係一個A0

佢去咗外國讀書

喂屌你
岩岩睇完那些年..
你仲唔快D撻返熱佢?

七年你都冇攻擊, 個天跌落黎咩?
樓上講得啱, 佢又對你冇興趣, 又唔想拍拖。

諗通, 試下追都唔work就move on啦。

未
或者當前嘅我真係唔夠勇氣同人表白
同埋佢又話唔想拍拖住

CLS呢啲唔叫心理準備 係痴線
你催眠自己有機會 但事實你表白成功率=0%
然後比人拒絕左睇死你咪又係會繼續「鍾意」佢
然後繼續「暗戀」上連登叫春
屌 搞唔撚掂 樓豬你真係好撚痴線
建議你唔好去表白喇 直接睇精神科啦
你而家好撚似偏執狂呀

1

如果追唔到佢
我終身唔再拍拖

Ok 咁你唔好拍啦

人地男主角靚仔我唔係

約人都要藉口？
係約就約啦

你呢個心態衰硬
盞再浪費多七年

樓主on9咋
知唔知點解佢識唔到第二個？
因為佢搵唔到第二個咋

都係嗰句
表白咗先

屌你老母呀你有冇禮貌呀死毒撚
比意見你仲要屌人老母
學吓點同人溝通先啦仲學人溝女
7年得嗰十幾句對話學人講暗戀你知唔知醜
隔住個mon都聞撚到你陣毒味
死返入房打飛機啦

你唔洗咁嬲，佢叫你收皮都係有道理

睇whatsapp對話內容，對方似乎冇咩興趣
真正有興趣都會搵問題問下你，但佢冇，一句起兩句止，加上最尾嗰句話「唔想拍拖住」，基本上係落咗閘

你咪去表白囉，表咗白你先會死心
樓主，祝你好運！

咩理由先?
「我想追你」咁話?

個conversation好kick

你鍾意啦
Whatsapp表白好喇
表完白記得book青山精神科

冇下一個7年
都話追唔到佢終身唔再拍拖

出嚟食嘢咪得囉
佢推你還推你
但真係唔洗諗咁多
約人真係一件平常嘅事嚟

早d收皮啦
表白係就係可以了結
但你應該會hurt爆 咁能毒

睇左幾個cm同啲圖
樓主應該係個on9
算啦 咪攪咁多嘢啦

你post得對話預左佢會睇到bo

你呢七年有冇拍拖
其實你會唔會就係鍾意緊你幻想中既佢咋
七年一個人可以變左好多

所以表白啦
nothing to lose

屌撚埋你呀而家!

樓主，唔好表白住，你睇定啲先，可能尼幾排keep住同佢傾下計先，睇下佢咩反應先

老老柒柒
拍拖呢家野係相向嘅
要表白先可以知道對方鍾唔鍾意你已經有啲衰衰地
仲要唔識約人 想透過whatsapp傳情？
你咁撚樣唔會溝到人

承你貴言

其實你呢個咁偏執嘅心態人地會feel到
會好大壓力
人地仲開到聲唔想拍拖住
你咪去馬囉
我就覺得死硬

留名睇條女報驚

可以話係天使咁靚

佢唔喺香港

咪就係
表白真係得啖笑係中意你一下錫埋去佢都伸晒利啦
唔得既話知你點有心思買晒花又剩咁

原來樓主on9唔是扮的

嗰條女同條毒撚what'sapp 7年先癲

唔好癲喇
七年都冇出過街
唔好話表白，連係咪朋友都成問題

冇可能睇到啦
都冇開名

你怪獸樣？

點先可以keep住七年有聯絡 暗戀人咁耐但又一次都冇約過見面。。

好似好長情但其實好痴線

樓豬惡能到
不過真心講句算吧啦
你表白都100％唔會成功
不如留番個機會比自己
將來成熟d再試

睇你cap d whatsapp對白上連登
好聽叫唔成熟難聽叫肉酸
提升下自己內涵先
如果你想條女同你行一世

我明, 幻想佢係100%match到自己認為嘅理想女朋友。
就算係真, 係人地心目中最盡可能只可以同到你做hi bye fd

都話A0

雖然支持你user name 但字裡行間都見到你陣毒撚味

表白了結咗件事佢好過啦

算啦
都七年了
搵一個愛自己既人啦
如果唔死心
就表一次白啦

唔好怪我直接
我覺得你想表白 係想有個了斷
覺得鍾意左咁耐 好想始終比佢知你心意
你可以試諗諗 如果你成功既話 係咪真係想同佢一齊 又或者你地係咪真係有feel

進行中
呢幾日都搵D野同佢講
不過佢最㢢係唔覆emoji

樓主，人地最尾果句已經提醒咗你
你唔係佢杯茶

唔好覺得自己長情有分加
你代入條女思考下
有條死毒lun無啦啦彈出黎話暗戀7年
真係打晒冷震
樓主思考下點樣令對方欣賞你內涵

唔好撚話咩長情呢d垃撚圾野

雖然你講得好aggressive 但同意
feel到樓主係唔敢亦唔識溝女啲毒撚黎
鬧醒樓主某程度上都係為佢好

你連最基本；從對話判別對方意向嘅sense都無
都幾肯定你唔單止溝唔到呢條女
你連其他女都唔會溝得到

毒得好緊要

A0姐

你睇下你似乜
醒你一招喇唉
「xxx,做我既女人」原句copy send過去一鋪過搞掂

佢話「唔記得啦」o個度已經係一個好大既 sign
你仲要講落去.......

睇對話覺得無咩機，表白盞令自己受傷

將會返黎香港？
之前你哋係0聯絡？

樓主依啲連人與人嘅溝通都咁kick
仲改個要獨立嘅名
真係想笑

我知呀
所以我都等緊機會

mean到

你地啲對話好cringy
點解唔打口語

Sorry , 我知你鍾意我， 不過我地都係做返朋友好D。我對你真係冇feel , sorry 希望我地之後都仲係朋友。

如果我係女都覺得呢條友無撚用 佢表白我實反白眼完全唔知咩料

呢度都過百個cm
一個屌你可能係佢問題
個個都屌你叫你唔好送頭就應該諗下係咪自己有問題

你句
咁恭喜你
又有拖拍

我係仔見到呢句都覺得你好煩
傾下計都要咁講野

有d野冇得教，你碰釘累積經驗先會成長

我意見係覺得你衰硬，但仍然支持你表白了左個心結

真
對你有意思係一撚定唔會講d令你卻步既說話

單單打打咁

絲打始終係局外人

好恐怖既毒撚

男人講野單單打打真係好小家

有冇諗過如果條女爆你係邊個你點做人

你應該單獨約到她出黎先
約不到代表她對你無興趣了

一般樣

唔好浪費時間係唔愛你既人身上

不過你未痛過係唔會識醒
所以希望你仆完街好起返身重身上路

係唔係一定要同你拍拖?
老實講我有冇拖拍關你撚事咩
怨婦咁樣R法你都唔會有女
你果下只係發左條氣出黎
你果句除左令人難受之外賺到D乜?
你唔可以怪你自己冇女溝

樓主，希望你明白

其實就算你唔表白，佢都知你想點
好明顯佢眼中你係無機會，你唔好去hurt自己啦

香港有啲咁既質素既人真係慘

呢啲仔如果佢表白完拒絕佢，分分鐘拎刀斬9個女仔

好un耳

估唔到呢個post咁熱鬧
比少少建議啦
試吓練下同異性相處先諗拍拖啦

去叫個雞冷靜下先啦

等緊機會

樓主一陣又話你地局外人唔明架啦

係男人先同樓主講真話 唔岩聽都冇計
樓主係想溝女就唔好咁撚小家 大方D

依味野同吸毒無分別，當某刻同佢稍為close 啲既時候就會推翻晒想放手既念頭

大把呢啲弱雞無用毒撚

佢個名仲要咁
獨立?連自己都未獨立到學人講香港獨立1＿

佢唔接受我地意見無問題
做咩要屌人地老母

講真
你想溝呢條女千其唔好比佢知佢冧左佢七年都唔行動
情願扮最近熟返約出黎再慢慢溝

上撚左熱門，比樓主個7年frd睇到都真係冇話唔興奮

Yeesa 你好正

點解唔係 唔認唔面對就冇發生?

真心定假膠 好難相信有人咁ON9

所以要好似清醒，唔好做水泡

都唔係某程度啦
條女2012 dse當佢18歲
咁今年都一個26一個28啦
28歲仲係毒撚其實已經接近為時已晚
一係就接受現實
一係就繼續折磨
條女結婚生仔都唔關佢事

真係拍到先諗未來啦
自己都覺得自己唔好
點令佢見到你好

我反而諗緊拍咗拖之後嘅我要點同佢相處

保持*

我駛撚明樓主點諗咩
我知條女點諗就得啦

睇字似真毒

唔好咁
我忍唔到笑

HI女學霸癡線啲定樓主癡線啲

咩sign姐
講起啱啱識佢嗰時

老老柒柒，香港唔係新加坡，永遠獨立唔到
主觀客觀都係咁講

不過佢隔撚左７年先話鍾意人地
大佬，正正常常人地仔都生埋都似

以前有條女同我講：

雖然你鍾意我我好開心，
但已經過左好耐好耐好耐

所以好多野，
當下
真係好緊要
俗語講既ＴＩＭＩＮＧ
佢都唔撚明
唔撚明唔緊要，我地真係有好多５湖４海既朋友比意見
但意見佢唔聽都算

重要屌人地老母

笑撚左

Cls ff少陣啦

露底啦 樓主五毛抵撚死 孤獨一世啦屌你老母 拉

好撚恐怖

此po已完

樓主下次溝女，試下唔好係唔熟既情況下同對方傾情史我都經歷過毒撚階段，呢個大忌黎，冇人想諗返起上段感情同你傾落去，咁會好扣分
同埋你講野真係好悶好無聊，我係仔我都唔想覆你傾啲有趣啲既話題啦

我都準備好承受

以前黎講，
分分鐘人地個仔／女都讀緊小學

個feel係唔想提往事

不嬲有用Whatsapp聯絡開

佢永遠活係自己世界 唔識理人感受 又唔聽人講仲要屌人老母 咁既性格係人都憎

你不如諗下你而家點同人相處啦
我係講緊任何人呀 唔單單係條女
係自己個幻想世界到生存左28年
咁撚大個人都仲中二病
其實你覺唔覺得自己好撚有問題

有冇諗埋第時bb叫咩名

痴心情長劍

咁sweet得唔得㗎

cls
排隊拎定小學申請表

屌你老母樓豬高級假膠

佢呢類係活喺佢自己個夢入面
佢鍾意嘅都只係心目中個形像
係唔會主動去追，一來怕被拒絕，二來怕真係面對原來自己7年嚟都係發緊夢
繼續咁落去舒服啲

係時候招換表乜撚嘢白Q&A

咁大家本身都唔係打慣口語

笑撚我仆街

傻鳩

當識左咁多年冇見約出黎聚下舊唔得架咩？
你當佢係一個普通朋友咁耐冇見都會想食個飯傾下近況掛？

呢個post最正係成班pk衝晒出嚟mean樓主

真正既愛係互相吸引，
根本唔洗諗點相處
自然就得

真係真膠定假膠屑

但係啲毒撚真係咁樣FF
分唔到真膠定假膠

分分鐘上一次見係七年前上course嗰陣

但起左底樓主有好努力抗爭，我又嬲佢唔落

就嚟笑到斷氣

除非佢親自同我咁講啦

話佢知啦 如果佢等緊你表白呢？
如果佢對你冇興趣 咪當了左件心事 好過他日佢遇到下一個 你會後悔自己點解唔爭取 同埋有左答案咪唔會再嘥時間等落去

你地係咪好唔熟 無啦啦彈句sorry
成件事好尷，不過佢覆你字唔算少，至少唔係唔俾屎你嘅

客咩氣
我不入地獄誰入地獄

其實你鍾意人幾多年人哋都係無義務同你一齊
愛情唔係越投放得耐就自然有回報
我係你無謂再哂7年為咗個完全對你無feel嘅人
放棄哂咁大個森林

如果你真係想表白既
建議你WhatsApp講算啦
反正結果都係一樣

人地連你名都無set呀
icon都睇唔到

遲下樓豬唔知會唔會FF到係自己啲仔女

見你啲對話都戇鳩啦

樓主真係好撚肉酸冇嘢講搵嘢講搞到大家都無聊

呢度咁多人認真比意見
樓主認真少少啦

入乜撚地獄

笑到痴線

成件事好顛

係都諗可以摸自己鍾意既女仔／女人個閪先
再指插佢

多謝巴打比信心我

同你講唔想拍拖咪即係暗示你咪L追佢囉，死心揾第個啦，人生有幾多個七年

樓主呢種人托人腳 每句都答住曬
出嚟食飯都費事。悶過狗

屌 up乜9呀笑死 救命

大家都經歷過毒撚階段

想佢好好似想佢屎咁
唔受教無計

引我地笑佢
之後落地獄

追唔到佢
本人終身唔拍拖

嗰種頹廢真係唔講得笑
我睇都覺得煩

樓主咪即係典型嘅垃圾連登仔囉 條女最尾嗰句唔係話 唔想拍拖啊係唔想同你拍拖啊 弱雞廢柴beta渣撚男 不思進取 你唔好等條女結咗婚 你先嚟追人哋 喺屋企對住初音打飛機啦

講到尾你都係想屌佢個閪姐

佢話佢唔記得啦
即係暗示緊你都無關痛癢

你撚有得揀咩

佢其實指唔係特別想同你拍拖
係鍾意佢就放過佢啦

起完底又唔似

唔好咁顛啦大佬，快啲醒

我地班毒撚以前都係咁

搵人拖樓豬出去圍毆打醒佢唔該

珍啊
大家係過來人先屌醒你

上年先開完同一個po
啲對話都係咁

預喺連登比人踩架啦

有閪用咩 都唔肯聽 由得佢去表白囉 到時咪知自己撞晒板

呢個形容詞好笑得黎好貼切

樓主點解可以令到個女仔電話變成隱形

利申我係執相白痴

樓主，可否應承大家，表完成唔成功都好，都po對話上黎比大家知道個結局

話晒大家都追左十幾頁，你當比大家睇到大結局啦

有無其他手足支持呢個提議推兩野呢個回post等樓主知大家心意

加油呀樓豬！

講真鐘意咗7年都未表白 鐘意極有限

推

之後有同佢講咗Sorry架

樓主呢7年係咪都冇打過j
覺得打j會對唔住女神

諗起女學霸

社工

預咗啦

唔係話要踩你

係無論黃又好藍又好都頂唔順既時候

係唔係應該好認真咁坐低
深呼吸
比啲空間自己冷靜下

重有
「感情無得勉強」

鍾意就鍾意唔鍾意就唔鍾意

打機訓教返工，係咁先
你自己好好諗清楚啦
我地自己本身仆街過，
萍水相逢好心先點醒下你

聽就柒就，
唔聽就撚就

個社會好撚殘酷

都話等緊機會

垃圾 拉

嗰句Sorry係我講錯野補鑊

拉住個女仔隻手喺微雨嘅渋谷街頭漫步

就係準備好放棄哂大個森林

都話佢刪咗Icon

比意見係有
少咋嘛

啲對話尷撚到

你叫個雞冷靜下先啦好無呀

樓豬：哈哈 你而家仲有打機架？

條女心諗：關你撚事咩，同埋有咩咁好笑？

條女：唔記得啦...
Hidden messages: 得你呢條弱智仔、遊坦之、宋青書先會兵flow記得我d野，你d野我一樣都無擺係心度

樓豬：都差唔多係7年前既事

條女：有都係同男朋友一齊玩
Hidden messages: 呢7年我同唔同既男朋友日日扑野，日日SU人LT，你呢7年剩係記得我再望住初音打飛機？

條女：其實我有拖拍都唔係好奇姐
HMs: 恭乜撚野喜，呢7年我畀100條仔中出有埋私生子又同你講咩？死毒撚，成隻兵咁無啦啦又sorry又盛極度噁心同廢柴，返屋企打飛機啦

條女：總之唔會特別想拍拖住
HMs: 總之唔會想同你拍拖住

你以為

I don't think so
佢都唔知我喜歡佢

即係你寧願等到佢一定要同你一齊
那怕佢可以識著第二個之後結埋婚生埋仔

本身開個個都睇到
跟住見佢咁癲就改翻做set人名先睇到
擺明就咁樣

唔係唔想拍拖..係唔想同你拍拖
做毒撚好地地 做咩要諗拍拖呢啲嘢

其實你唔講人哋點會feel到？ 好熟咩？
你呢七年做過咩令你覺得佢一定要知你鍾意佢？

樓主宜家對你最好就係即刻表白
50%機率嘅唔係唔試吓吖

樓豬好慘慘豬呀
女神咁單純仲未get到
不過唔緊要啦終有一日女神會msg同你講我愛你㗎
加油呀樓豬
樓豬係咪想要我呢啲正能量意見呢

唔好痴漢啦樓豬
你一見鍾情人地
但人地當你係過客炸

一睇就知
佢唔想理你
其實你表唔表白佢都應該會知

你似係佢唔想做親密朋友既人
如果1係唔識
5係普通朋友
8係友達以上
10係鐘意

你應該係2至3左右
表唔表白都無分別

好!

算啦 樓豬呢d不撚正常人類 弱雞廢柴beta渣撚男 屌醒佢都廢撚柒事 觀察力洞察力奇差 樓豬當條女同佢一樣咁蠢 智力一樣咁低 以為自己智力低人人都同自己差唔多 條女字裡行間 feel都feel到你中意佢啦 無撚腦 唔怪之只配做兵 永遠等你的兵上

屌
諗起早霸王
暗戀咗個阿叔廿年嘅黐線女
又係活喺自己世界入面

啱呀，樓主成個變態佬咁樣
好毒

你當條女弱智？
點會唔知

曾經都有樓主既諗法，但最後都係選擇放棄，不過都相信樓主會遇到一個真正適合你既人，加油

唔撚叫!

樓主有冇諗過個女仔會睇到呢個post

你講到咁出面，盲既都知啦，就算佢唔100%肯定，咁佢話唔想拍拖咪即係斷定你條路囉，等甚至你唔好有呢個諗頭囉

唔關我事都心up左一下。。

試咗先

打個丁啦去

樓主上年已經玩過一鑊

如果你覺得佢唔會唔知
會唔會係已經答覆左

唔知講乜好，但係加油啊巴打

佢應該唔知

你地啲對話好普通 朋友都不如
最尾佢都講唔想拍拖住 表達緊啲咩係人都知啦
表白囉你未 講完死咗條心 搵過個啦

冇架啦

你唔鋪呢兩句都當仲有可能唔知，而家冇了，200%知

睇字都睇得出佢對你無乜興趣真係似啲唔熟嘅朋友傾計，分分鐘佢知道你鐘意佢嘅話唔想同你傾添

慘啲嘅話你會發現你地嘅話題大多都係圍繞住佢，而關於你嘅野係好少，佢亦唔會過問
如果你地到依家都仲係0交流（心靈上），根本都無辦法知道大家嘅價值觀再睇夾唔夾到去成為情侶

再者佢就算話咩唔想拍拖 佢到時遇到啱都會同咗第2個一齊

我好明白個女嘅感受 因為我都遭遇過類似嘅野

冇
邊有可能睇到

你知唔知你得罪左個你得罪唔起嘅人

我懷疑條女連樓主係邊個都唔記得

擺到明對你無興趣
對你啲噓寒問暖都係簡單覆
真心表白都唔會有結果
frd都無得做

如果你唔想做痴漢嘅
建議你正常交友唔好咁多幻想
到真係傾多咗計覺得大家認識多咗
有共同興趣會出黎玩嘅
先再考慮下去正經追人

唔打!

邊有答覆

多謝!

佢真係唔知

講得好啱 要增值下自己
豐富下人生歷練
個人豁達咗 又多好多話題

去馬la 咪拖

唔夠高做下尖 操靚個身型 都fit啦 173係唔算高 但未矮曬囉

已有心理準備

其實不論男女，好多時sense到都未必會拎出嚟講
無謂尷尬，都想好好睇睇
睇你啲wtsapp cap圖
你嗰幾個msg單單打打
點會唔知你想點
又或者咁睇
個女仔仲覆你都係當你係朋友
不過其實都畀唔少暗示你
你係要視而不見只會朋友都冇得做

唔..
我覺得會隨便放whatsapp對話既人上黎都...

講得好中 如果識咗咁耐都冇乜出街
女仔唔主動搵自己 女仔對自己好明顯冇興趣
當朋友就算啦
樓豬加油啦

拿你問下佢，“你知唔知我中意你啊？”，咁又唔洗拗，又了左你件事，又唔洗比成班連登毒撚笑，咪幾好

我係過來人
一個女仔 同得你講「唔想拍拖住」
唔係講緊真係唔想拍拖
係唔想同你拍拖

睇個女仔講親野都冇乜emoji
其實係真係對你冇興趣...

但睇樓主覆post講嘅野
覺得真係好似成個毒男咁
唔想承認人地根本對你冇意思嘅事實
我對自己朋友 無論句說話好唔好笑
點都會加下emoji eg🤣
但到底條女同你講10句有冇半句有emoji?

計我話
樓主唔好偷偷地鐘意人啦...
放過自己 move on 啦

cls，仲討論緊。。仲有咩好討論

樓主仲未表白？快d上啦!

一鋪定輸贏 快快手朋友都無得做

就算冇朋友做都起碼啜咗啖
夠樓主打返兩年j

叫佢開個價

睇時機

等機會

返屋企抖抖啦

Cls你唔接表白唔通佢同你表白？
你唔講keep住做兵佢咪扮唔知

有
少D咁解

有無諗過自己問題 唔好話咩預左比人踩 睇你上面咁撚惡 好心講個事實係度屌曬老母
睇完d對話真心唔覺你有機喎 成個feel就係唔想傾hea覆算

所以話你呢，有冇聽過機會係靠自己創造架
等等等，等咗七年啦仲等

除非我知道自己聽日會死

咁叫少

條友屌我先架
我只係回敬

我想話咁樣貼，其實條女都應該知你係邊個，咁仲使唔使表白？咁樣算唔算向條女自爆？

7年

要學識放手啦
第時就覺得唔值得

理性啲諗，中意嘅唔洗表白都會一齊，唔中意嘅表白都無用，所以重點唔應該係表白到

係佢想睇到既「意見」少姐

碌返上去睇啦巴打
踩多

屌
不如唱首"偏偏喜歡你" 送比佢，好唔好

定喎
我做保密工作做得好好架

啜塊鏡啦 佢真係on9㗎

有無諗過樓只係突然想叫下春跟住就ff自己係世間絕無僅有又好撚長情嘅好男人
其實睇留言都知佢係中二病毒撚

人生就係咁

下 我笑緊你喎
人乜野生

仲睇咩時機 7年 仲等咩 等人結埋婚我都唔明 點解你會覺得人地唔知

所以你依家有兩個選擇

1. 快快手搵機會表完白，好聚好散好彩嘅話仲有朋友做。（拒絕完之後唔可以煩親佢）

2. 試吓唔搵佢一段時間，如果佢無主動搵你，就試下放低咗佢先。
然後搵啲興趣做/識吓其他女仔，到時你可能會發現你鐘意佢嘅野，原來無乜特別，只係一直以來對佢嘅係情意結。
可愛，會打機？講真我都係啦多數呢type好吸a0仔
之後當你經歷過咁上下嘅野 增值咗自己 唔再圍住佢轉啦
有緣知道佢仲單身嘅話 咪再出發囉去試囉

本人建議2號仔，可能途中識到個襯你嘅呢

我咁用心俾建議你，希望你會聽
唔明再問我，但唔好愛上我

直覺

佢等緊下年 再開多個POST話已經鍾意左個女仔8年

而家嘅我係傾向1進發

有機會會開

唔啱聽叫踩 你都on99嘅 喂 大佬 連登仔不嬲講野難聽 但睇上面個d都係講事實炸喎 如果你淨係想聽你想聽嘅嘢 咁你咪選擇性睇囉 反正一句講曬 條女話唔想拍拖 你覺得真係唔想？如果有個fit佢嘅 你估佢拍唔拍

但係師兄你無加密到，怯唔怯佢一陣睇到？呢個po又係熱門，感情台又多人上，佢無ac都睇到

173都咁
睇嚟我朋友159呢啲注定孤獨終老，雖然佢話好多年前已經一早預咗

打機絲~

以後遇到咩問題 記住唔好信直覺

屌，咩都比你睇穿

幾時同我打機 歡迎起底填form

樓豬第一次識女仔？

佢都feel到你鍾意佢，但係佢都好婉轉地reject咗你㗎啦。
你真係想有個正式啲嘅了斷畀你自己有交代嘅，可以大方啲同講句～“雖然知道你唔會喜歡我，不過都祝你以後唔會搵到個令你快樂嘅人同你一齊走落去”

邊有

出到結婚 之後就話 你終於結婚 我將會孤獨終老

不嬲信自己

問題係 你根本無咁嘅機會

繼續信自己直覺 我又睇吓你要搵到你2個之間嘅關係有幾老尷

笑死 講到自己個森林有侵你玩咁

機會係自己爭取嘅

咁你慢慢等佢表白啦

無玩食雞，有緣無份

I will

你知就好，聽日機會就好去表白，然後再po上嚟

放過自己 放過人啦

未得

down囉大隻講！
咁你有玩咩 我同你打

點法呀 ？
你問過？定佢主動同你講？

最大暗示就係del icon叫你咪煩鳩佢
我好彩啲 我一del條友即係明咩事 無再成日無啦啦問埋啲九唔撘八嘢阻撚住哂

原來世界上就係有人要畫公仔畫出腸
大個啦 知唔知咩叫下台階呀？

笑到仆街 你係咪同樓豬有仇？

佢唔係當條女弱智
係佢本身自己係個弱智

唔通當你小朋友咁𠱁咩 呀叔
你要圍爐就返香討啦

接受完佢表白會去邊度拍拖？

講真我都想搵隻啱玩，之前見隻Guardian Tales講到好hit咁，但又唔啱口味

搵到叫埋我

到時先算

要plan定有咩節目

樓主有冇諗過得閒就send下自己唱歌啲片俾佢 女仔多數鐘意有材華嘅男人 就算唱得唔好都係誠意黎

樓主拍過幾次拖

連登啲變態痴線佬真係恐怖
我係條女上連燈見到呢個post實驚到報狗

A0

認同樓主必須要表白

我都唔撚想句句mean你㗎
但你真係好on9

自以為是 固執 妄想 悶 逃避傾向

人哋好心畀意見你
唔啱聽就話人哋踩你 你係癡線定點？

我懷疑你妄想緊條女七年嚟等緊你表白
呀叔 醒下啦

女仔青春有限 佢今年都唔細 都接近3字頭啦
從佢去日本讀書就知佢係積極規劃人生嗰種人啦
如果唔係一早 喺香港渾渾噩噩打返牛工啦

依種女仔係鐘意你就會瘋狂暗示你啦 點會畀你蹉跎佢七年呀....
定你以為😂😁☺️😃係對你有好感嘅表現呀嘛？

關係係雙向㗎
唔係覆你就叫雙向呀毒撚
係會主動搵你 主動約你 主動同你開話題 主動關心你
主動分享自己嘢畀你知

睇你哋對答你連佢朋友都唔係呀
收皮打個靚J就瞓啦

你打算幾時表白
除咗心理上仲有咩實質嘅準備
我建議你俾個目標自己一個月內表白

樓主咪表白囉，費事自己後悔
我有個鍾意咗十一年嘅女仔，幾年前表白被拒絕咗， 而家都係會wts同佢開心吹下水
背景同你類似，佢又係去咗外國讀書
加油啦 不過都可以講定99%唔得

其實掉轉諗 個女仔回message 算快同密

哇 好驚喎 哈

竟然咁都仲可以做到朋友

唔係日日都係咁

唔好咁，大叔都有少男心嘅一面

點解唔得啫其實個女仔同你做朋友可能都肯㗎
只不過係你表白完之後，你個心會有一種期盼嘅心情，希望同佢唔只係停留朋友呢個關係
反而係睇你願唔願接受同佢做朋友，講真個女仔都冇興嘅，即係本身都可能係當你係朋友
咁其實繼續呢個間中吹下水嘅關係係冇影響㗎

但樓主要記得佢係女仔黎，要12點前番屋企嫁，唔可以太夜，嘻嘻

係咪有時可能一個message隔一日先覆呢
講真 真係覺得你好似我以前

毒撚大叔鍾意玩個d gacha game

都唔知點解男仔要對打機嘅女仔咁執著
我同人哋講玩芒亨bb仁王依啲 雙眼發光咁
日日問要唔要carry

其實女仔玩依啲有幾出奇
係你哋對「女性唔打機 就算打都係玩動森overcooked」個偏見太重
講真 你要我講男仔有咩興趣令我覺得驚訝
真係無

仲記得以前芒亨psp嗰陣
有個女仔限定群 都有成廿幾個女仔玩mh2g
出嚟玩個個勁都仆街

係囉，肯定係嬲你平時少send message比佢
所以你要多d send

人地夜晩打機架嘛

依句睇得出樓主根本唔係真心恭喜，係有怨氣

求姐姐carry，mon hun 剩係識用太刀嘅垃圾

諗起自己以前

不如而家打電話比佢傾心事

係真心恭喜佢
我以為佢有拖拍

可以去長洲玩，嘻嘻
樓主點睇

佢唔表白
個人唔會成長
依一步最基本用左足足7年仲未實行

言之過早

係喎，屌點解我咁都諗唔到嘅
都係師兄醒
whatsapp都有, 即係有電話啦，有電話就可以打啦
信佢一定好想聽到樓主把聲

依家諗定差唔多，都係等佢表白姐

自己覺得 不等於 人地覺得
講野前諗多步

條女反應冷淡之餘仲有少少唔耐煩
勸樓主唔好曬口水好過

結婚就話恭喜遮
拍拖呢啲咁平常既野洗乜恭喜

個女仔咁多年無見樓主 應該好掛住樓主把聲#wail 相信個女仔聽完會心思思訓唔著

都係講好說話姐

其實你po上黎 自己有無覺得尷尬？
可能你係無咩朋友個種人 無人提到你
唔緊要 經典回顧 睇下有咩異曲同工之妙

冇!

樓豬加油

樓主鍾意佢點同你表白多d

樓主d對話毒到 話題終結者

你預左自己以後唔洗拍拖都得啦，睇對話都覺得個女仔唔係好想覆你

睇吓點

我又唔覺,
樓主純粹生活苦悶,冇咩機會認識新異性姐,
你話佢係變態跟蹤狂, 七年來不斷偷拍佢就話姐

咁都比你搵到

多數中意人超過半年，無啦啦衝出黎表白既
最後都只會落得呢個下場
男：「我其實由XXX開始已經中意左你好耐」
女：「下……errrr……乜原來係咁呀」
男：「可唔可以做我……」
女：「sorry呀，你係一個好人，但（藉口藉口and藉口）」
男：「唔緊要架，我會等你」
女：「謝謝你既理解」
（轉個頭唔夠兩個星期個女既同左第二個一齊）

樓主 有句說話叫
唔係唔想拍拖 而係唔想同你拍拖呀

個女仔反應咁冷淡 分分鐘共產黨倒台 你都未成功

我又唔覺, 未至於係HEA覆,
純粹係大家唔熟姐,

我睇完啲對話,覺得值得一試,
試下溝佢先, 失敗才先算啦!

表白要睇時候

多謝絲打嘅諒解
同埋我自覺自己唔係好識講野
不過我會改進

唔想知

唔洗太介意,慢慢學啦,
有時呢家野好睇緣份,
就算你唔太識講野, 佢都有機會鐘意左你

我都覺得奇怪點解呢個post咁耐都未見到戒J文

Maybe not even frds lol

好撚廢 尷尬到呢個位唔差在試試啦屌

即係你覺得改為「轉個頭唔夠兩個禮拜」先同佢表白就會係你得米？

返屋企打飛機

啲口吻真係好拎毒

好撚尷尬😅

其實可以去財經台做燈個女仔會多謝你幫佢(同另一個男仔)製造緣份

樓主每鍾意一個人，世界上就多一個女仔可以同其他男仔拍到拖

但我外表輸比好多人

No
要更耐

講吓對佢嘅感覺都叫毒

光明正大尷咩尬!?

幸兒係唔會鍾意你架

大殮之後

認真既，冇把握冇曖昧過唔好表，朋友都冇得做，你會後悔一世

表白唔係一半成功一半失敗講運氣，唔好諗住表完先睇吓佢反應，如果佢拒絕咁你哋一世都唔會再有交集

如果佢真係鐘意你自自然然咁會一齊，到時曖昧到咁上下先表都未為晚也

利申:暗戀她五年半的失敗過來人到依家仲後悔緊點解當初要表白

垃圾po都去到廿版
一睇msg既行文
就知個女對你一啲feel都冇
仲話表白

知情識趣好重要

我有心理準備

一啲互動/flirting 都冇
表咩
追左少少文
原來連一次單獨約會都冇
真係人唔笑

不如樓主檢討下自己mindset先
約個食飯都諗咁多野

真係好多野要諗

真心講句如果你想得米你搵個正常人幫你執執個outlook upgrade下自己先啦，你中意人都係想同條女一齊啫，你照下鏡問下自己依家咁嘅樣女神會唔會睇得上你先啦

咁我又唔係宅男Look嘅

樓主你幾毒，我想問你平時有咩興趣？
改善下自己缺點就已經吸引到好多女，肥既就減
柒既學下著衫，份人悶既學下點溝通
你咩都唔做成功既機會同0差不多

咁你講下平時出街著咩衫著咩褲咩髮型

7年都係原地踏步,人地點會諗到你係鍾意佢呀
時間唔等人,冇幾多個7年
得咪得,唔得亦無悔,
佢係真心當你FD既,都唔想冇左你呢個朋友啦

廢 睇到好尷尬

平時出街著咩衫著咩褲有咩關係?
髮型就差唔多係咁
不過冇染

死得啦，我老豆個輩既髮型

咁樣佢就拒絕唔到你

不過我鍾意

🤪

救命，樓豬你之前d post 都幾正常，搞咩感情台就成個毒撚痴漢咁

你真心無野好輸架啦，講句I Love You, 睇下佢點覆你啦，話唔定得米呢

哈

不如試吓做佢哋兩個其中之一

買親股票都輸 聽日想買tesla + aapl 你問我答

歡呼啦!!! 尖叫啦!!!! 最強大最精準既鬼神媽咪哥又要重出江湖了!!!!!

我幾肯定話你知
你表白係唔成功

條女唔係弱智，咁即係樓主弱智

樓主好戇鳩

睇過相未？

支持樓主一世都唔好表白, 成世人叫春

50年後樓主: 我鍾意左你57年喇，難道妳一定要我表白你先知道？

你出街望下啲有女拖嘅男人通常點著衫先啦你九成係著裇衫牛仔褲波鞋

佢真係仲有50年命？

順便劃出腸比你啦屌
你咪當條女弱智
點會sense唔到你鍾意人?
人哋肯定係唔撚鍾意你

而你就係知道條女唔會say yes，先dum足7年都唔肯表白

吓！？約人出嚟食個飯洗咩好多理由？

隨你點講

個女仔擺明唔鍾意你，你都係快d搵新對象

冇block你已經好好

睇到心都寒埋

怨氣毒撚好恐怖

條女連icon都冇？ 擺明冇save樓主電話

乜嘢唔再拍拖 你都未拍過拖，唔好講到自己有得揀先得嫁

又冇約出黎 又冇表白過 跟住就係度叫春

唔知點解睇到你講嘢都好忟
咁恭喜你喎又有拖拍講錯小小野就即刻sorry
講唔出原因 但睇到你啲回應就好忟

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：
戒為良藥

戒J 前後對比圖

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞
但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

唔一定冇

遲吓會試吓約

連friend都未必係

絲打你敏感姐

PR狗

PR 狗

你知唔知你衰乜？衰唔夠能量呀！資質唔夠就只能夠養精蓄銳消滅對手！

不推文啦

「唔特別想拍拖」

你朋友依家還好嗎？
佢似乎好堅強

（陰謀論）極度懷疑PR公司凌晨洗底！

PR狗
（陰謀論）極度懷疑PR公司凌晨洗底！

最後張截圖嘅最後一句寫得好清楚
不過我都建議你去馬
並且到站務台要求刪咗呢篇帖
為呢件事劃上句號

屌你老母
純同鈍差個部首咋
成個男校毒撚咁
A0呀

約女理由成千個
單拖唔出搵下個

點解唔講

好堅強又稱唔上，放棄治療就真
佢話自己已經過咗3張，對愛情都唔會再有咩幻想
覺得只要唔打算識女仔的話，生得矮呢個問題其實對佢唔大影響

其實
拍拖前 有幾個階段
1.新相識
2 熟絡左
3.好朋友 岩玩岩傾
4.戀人

如果由1,2跳去4
除非你好靚仔同埋好有錢

當然係1至4 慢慢發展先長久
就算識左1-2個月拍拖
都唔會跳step 只不過人地發展得快

拍過到十次拖 差唔多次次都溝到女
最失敗溝唔到女 係由1,2跳去4
表白係最失敗既溝女方式
講笑係最成功既表白

唔想拍拖住,即係唔想同你拍拖咋

明顯佢係知囉好冇

佢唔知

都好嘅 我諗你諗定點樣單身過餘下嘅日子

知九成啦
傾感情野
咁明顯 除非佢低能

樓主其實好撚passive aggressive

典型怨氣毒撚

咁係佢提起佢前度先架嘛

唔好咁多性幻想啦你睇吓個對話連普通朋友都談唔上

你完全係冇
就算人哋閪痕都唔會俾你屌

廿幾30歲人拖都未拍過咁叫人生？
人哋去咗坐監都多姿多彩過你

開始覺得呢條友係假好膠大家唔使認真

講漏左3同4中間仲有個最重要既曖昧
冇呢個點好傾都只會直入fd zone

我完全明白你既感受

我屌你老母啦

已經冇re
如果係真心
更加講多無謂救唔返

嘩樓主你每句回覆都好un耳遇過個好似你咁講嘢嘅人 我本身都開始對佢有啲好感 但就係佢講野成日都單單打打 我約其他男仔朋友食飯又俾幾句說話我聽 我同邊個男仔熟啲又話咩祝我哋幸福 同佢講親感情事無句正常 下下疾住哂樓主改吓啦 咁樣溝唔到女㗎

連做多幾步都唔去就真係算啦
連朋友以上都未去到
至少都單獨出街 好多次啦
7年至少都要單獨去過迪迪尼 op呢d先似樣

佢連正常同人社交都有問題
又係嗰啲抗爭亞保自閉撚 David 果隻

追左咁耐po 睇埋樓主舊個po
我已經開始分唔清
樓主究竟係玩緊假膠定係真心

睇返你上年個po 我諗佢都估到 點會唔知你鐘意佢 佢係估唔到你咁痴線鐘意咁耐都仲鐘意姐

講埋晒啲on9嘢點溝女啊屌

諗起森美早兩日接果個痴女嘅電話

真
朋友都唔係

樓主要多啲正能量面對

咁師兄你算吧啦

溝女貴乎神速

7年前做唔到既野，7年後都唔會做得到

毒撚成日有錯覺，覺得只要表白事情會有180度轉變，之後就會有機會，但真正的轉變係佢會由有時show你變之後都唔show你死毒撚有時d野唔洗講咁白，好多女仔對感情好敏感，你有無淫念女神一眼就睇穿，根本知你色心起好耐，只係唔好意思當面拒絕你

岩呀，表左先啦
媾囡最忌諱認真，一認真你就輸了。

就咁約過出街有好難咩其實

7年前佢有男朋友

原來冇Icon係冇Save電話?

未必嘅
可能係人地冇Up圖

約人要諗藉口？真係細膽成咁？直接同佢請，（星期幾想約你食飯行下街，得唔得閒？）咁都要諗？

之前人地有男朋友你唔敢約正常，
而家人地冇男朋友你都係唔敢約
咩都唔做但又喺度呻自己喜歡個女仔7年人地唔知，
其實你係咪想個女仔倒轉約你追你

我身過170都係唔靚仔，以前都係無車無樓，咪一樣溝到女，真係多藉口

鍾意打機嘅女仔，都唔會鍾意淨係識打機嘅男仔。

你都識講係七年前，身高冇得改變，但學歷、技能甚至外型（減肥、練大隻、打扮）都可以，你呢七年來努力咗啲乜? 如果冇，仲仍然係得展翅文憑淨係識打機嘅毒撚，咁你真係no chance。

痴撚線 成個社工咁 識左7年嘅對話冇可能係咁 條女都幾有耐性hea覆左7年

如果條女有睇連登你係咪又要Sorry

作為絲打 真心答你
睇佢回覆 真係對你無興趣
人地唔hea覆你只係因為有禮貌
表白既話以後唔使再聯絡

可能巴打比我好運

會堅決否認

有心理準備

你覺得表白之後個女仔突然會由唔鍾意你變鍾意你？

不過都好嘅，唔咁樣做個了斷你都唔會心死

相反
我其實都怕佢知道更多關於我自己嘅野

人地七年都扮唔知就擺明對你冇興趣
一係你就真係收得太埋

有哂對話點否認 可唔可以示範下

總之會堅決否認!

呢個我都同意
巴打講得好中

hshdb

你都鐘意七年 反正都係要死不如比d勇氣同佢講約唔到出黎講就係wtapp講 再po出黎睇下

認左佢好過 對話都出哂嚟就係呢種感覺 戒咗呢種心態溝女會好好多 自信啲大方啲啦男人

正有此意

認咗咪即係變相表白比佢知道
不了

係就快 依家好似電車男咁

真 成個怨氣毒撚咁，思維不可思議，唯有當假膠處理

七年 好命d 仔都生埋啦

毒撚本身已經gg，仲要怨氣毒撚，句句有骨咁，有邊個想同樓主一齊

唔諗住表白齋叫春？

樓主越睇越假膠

推到上熱門條女咪知囉

agger
佢問題根本唔係呢D外在條件客觀野

呢D野人夾人, 實有人接受

問題係佢唔識捉心理，佢溝女個立場已經輸左, 起跑線就輸左
有咩用???

會表白
不過我有感覺之後會變成「愛情逃兵」
會成日避佢, 可能我未拍過拖唔識點面對自己生命中出現嘅第一位女朋友

現實朋友，唔係網友ok？

又如何，約佢去街囉

扮晒野投其所好囉

起碼成為左一個佢可以曖昧既對象先，等時機一到咪黎料囉。

好過而家同路人甲無分別。

So?

唔現實見下係永遠唔會一齊到 始終拍拖嘅話係面對面真人對真人溝通

我夠知

其實啲對話好明顯個女仔連同樓主傾計都冇咩興趣
話自己唔想（同你）拍拖已經提醒緊樓主冇機會啦
不過有啲人硬係中意自爆

笑到喊
加油呀 記得上嚟報告

真假膠難分 有對話都否認 我係條女都睇你唔起啦 敢做唔敢認冇承擔

個po都搞咗成20幾頁啦。。
你打算幾時表白？諗咗點講未？

希望你係假膠啦 做男人做到咁

展翅文員
唔好害人啦
窮人生仔正仆街
窮撚拍拖俾雷劈
你連生活都成問題啦
學人溝女

本人利申絕對唔係假膠
不過我真係好驚無法承受呢個突如其來嘅巨變
自己又冇經驗

樓主

未追過女仔驚呀嘛大佬

姐係唔夠膽講啦 屌 又話表白試下勇敢d
你有冇plan呀 唔好成個女人咁又話約唔到出黎又話未係時候 唔好比藉口自己 巨變咪巨變唔通成世人都想同條女講恭喜晒

其實差唔多係第一版嘅內容

當得1個人咁樣話你
可能係嗰個人嘅問題
但當5個 10個 20個都係咁講
你成個毒撚痴漢咁
咁就唔係人地問題 係你真係好有問題啦
自己又唔反省下自己有咩問題
講事實俾你聽你又覺得「隨你點睇啦」
好心你接受現實啦
事實係人地唔鐘意你 甚至唔當你係friend
啲對答生硬到

話手機比人Hack得掛

你又唔係當事人知咩呀你

表白失敗之後預咗咁

乜野叫 「愛情逃兵」

表白左先講之後啦 講都講未就諗之後 之前你都冇諗要點做 諗之後多餘

屌
Google啦

如果係假膠 樓主假足一年佢上年已經講緊

我唔係假膠!

睇左幾頁笑到仆街, 樓主應該假膠黎

齊睇對話，有正常思維既人都知你有問題啦屌你，洗撚當事人先知呀？

繼續自己呃自己。。你無問題。。

最尾嗰句係講畀你聽架

撚係咩

丁蟹feel

做咩連icon都冇

都算成功啦，引到咁多人入嚟
證明連登仔真係幾鍾意睇依d有對話，有自爆既po

唔想特別拍拖住 完

連登仔不嬲鍾意睇人仆街

完全係當樓主係BRO

完?
仲有呀
除非佢結婚

屌，成個po 你依句係最似正常人話

。

Phd 都讀左個返黎

識多d女仔令到自己唔好咁上心先
train到自己同女仔講野無咁odd 咁先會有機會

屌那星....負L到
又恭喜人拍拖,又話自己一定係普通朋友...正一死毒L

你鐘意人就大膽講啦, 唔通諗住條女會話你好L重要,其實好愛你咩
鐘意就要去追人,唔係等運到,等人分手呀
分左手都唔會突然鐘意你ga

你要努力去將自己由朋友upgrade做 好朋友/男朋友呀

點Upgrade?

唔係好唔好運 你都信唔過自己俾到幸福人 人地又點會揀你 男人老狗 俾啲自信

呢條女基本上你唔洗諗架喇不如你試下成個人心態轉變下,唔好得失心咁重,打句野send出去之前諗下,如果你係對方收到呢條msg,會係咩心情呢?咁你講野就唔會咁尷尬夾硬搵野黎講,唔啱傾咪end topic囉,又唔係打鹽水吊命

睇佢對話基本上就知道對你零興趣,係禮貌上先勉強應付下你咁,唔好話你識左幾多年幾耐啦,唔過電就係唔過電,唔關你識幾耐事,啱傾ge識一個禮拜就一齊左啦

不如你由內到外轉變下自己,唔好成日響到單單打打碌柒咁,男人老狗大方d(至少扮大方)俾人感覺到你係一個相處得黎舒服ge人,咁d女起碼有咩事都會同你分享問下你意見,如果唔係做朋友都好難做你咁款,同埋唔好成日從自己內心出發覺得自己動機係點點點點,人地點可以咁樣猜度你,屌你收皮啦冇人想知你動機係點呀,我淨係知你咁樣表達會令我唔好受,冇人得閒理呀

點解啊

唔好意思
我打算照上

去到第27頁樓主都係咁講野
已經證實係假膠啦

自己睇啦 你完全一樣

我唔好意思就真,咁都要照上盞搞姐,順帶一提d女人唔會因為咁而內疚/同情你,只會覺得你好煩好撚on鳩btw希望你係假膠啦

巴打快啲一鼓作氣約佢出黎!
好想睇結果

巴打你都就三張野，好好增值下自己吧....

唔駛你提
我會

假你老味咩

樓豬毒味濃 根本就係痴漢
唔想聽意見又要擺上連登，膠都費時派

我屌你咩...威啦有女

屌你呀!

我屌 而家根本係侮辱緊條女嘅智慧
如果你覺得佢信就祝你好運

屌
甩身緊要

d對話勁odd人地唔想應你咁

陶喆-普通朋友

我無法只是普通朋友 感情已那麼深 叫我怎麼能放手

佢唔得閒咋

真心話，其實你主動少少既話7年前已經有結果

都話7年前佢有男朋友

你唔知連登最鐘意呢啲八掛花生post既咩，個個都可以入黎做軍師呀嘛

人地講到好明唔好依家上，衰硬

你好婉轉

我而家確定，你的確係一個死毒撚，唔好害左條女，自動自覺消失吧

樓主有冇試過同對方正常交流過

感覺個女仔唔鍾意你, 佢的語氣係想同你保持距離覆, 拍拖果句好似有少少嫌你煩, 最尾果句唔想拍拖係擺明講你知你無行, 叫你死心
如果你表白, 佢好大可能連whatsapp都唔會應你

我167 肥矮毒柒。。。

我知

早有心理準備

你收皮啦

減肥囉
我以前都肥到200幾磅

融入佢生活，帶佢去玩去食等佢知道無咗你缺乏感覺你就成功
呢7年你好廢係到等

我係絲，如果我對個男仔有興趣，就算我幾唔得閒都只係會遲覆，唔會好似咁Hea覆

仲等
俾啲衝擊佢啦

你想佢清清楚楚咁拒絕你, 等你死心可以move on?
定你同佢keep住做朋友算

我都係咁諗 鵪鶉咁
傾偈啫唔使下下都就住就住呀嘛

個個女仔唔同

表得白梗係想同佢行啦

太突然又唔好

最尾嗰句「我唔想(同你)拍拖住」

完

樓主咪癲啦 同人出下街先表白啦 見都無見過 點同你一齊呀

btw 睇你d 對話真係有d odd
搵fd 教下你點同女仔chat 先啦

有見過

叫你約佢去玩同做啲曖昧情侶會做既野

屌你咁唔想放手
你咪whatapps表白囉
條女一定覺得你係癡漢 然後block左你 咁你咪可以死心囉
睇你哋啲WhatsApp內容就知道你哋傾嘅嘢根本就係表面交流 根本連普通朋友都不如

你接受唔到咪繼續暗戀人哋 反正你暗戀嗰個都係你幻想中嘅佢咋嘛 你鍾意嘅咪帶住呢種暗戀直到你死為止

你完全同上面巴打分享森美嗰條片入面個老女人一樣

Kiss?

我同佢唔同

最後講句，去馬就去馬，我撐你

只求你被人拒絕後千祈唔好做癡線野

淨睇你講野語氣都覺得你好撚危

agger,，之前有個ex溝緊同熱戀期嗰陣基本上都係秒回，就算做緊野都會盡快回，同埋啲話氣唔會係咁先，不過樓主活係自己幻想入面，唔肯面對現實你講咩都冇用

啱嘅 你同佢的確有啲唔同
人地起碼到最後都肯向對方表達心聲
而唔係好似你咁 明明心底有答案仲唔肯面對現實

認同呀 D對答真係毒到出哂汁

暗戀緊幻想中嘅佢

呢句真係貼切，形容得好中

我照去馬架啦
唔駛講咁多

D毒撚真係好痴線

毒撚好恐怖

其實表白都係了下你個心願啫；如果有交集有感覺其實唔洗表白啲咩都會知道，亦都唔會幻想佢會唔知然後恍然大悟。我覺得女仔呢啲野好sensitive 唔會唔知

加油 繼續搵佢 但千祈唔好約住
再聽佢講多幾年佢同唔同男人一齊嘅野
直到結婚為止

希望佢唔好約個女仔出嚟表白啦 WhatsApp講之後俾女blk就算
如果俾個女仔當面拒絕 唔知條友會做啲咩偏激嘢

傻啦 個女仔點會出

自己問題 呢種叫自作多情浪費時間係你自己 對錯人

可以話你知一定係
因為我都係咁
未必唔想再同你聯絡
但一定係唔想你睇張profile pic

只係唔鐘意你 唔係唔想拍 遇到個好既佢一定即刻出pool

咪咁撚on9哂時間啦

努力啲搵錢 有錢你驚冇女咩

大佬，一定冇機會架

呢幾年，見都冇見過，約都冇約過
Whatsapp對話又咁表面

你要做嘅嘢唔係表白，係約佢出嚟，做咩都好

我覺得你表白
不如直接問幾多錢一Q
成功機會大過表白

樓主淆底
加上接受唔到自己
唔想同人相處
但又想屌西

唔係「唔想拍拖」，係「對住樓主話唔想拍拖」，兩樣嘢嚟，分別自己諗

一個emoji都無
點溝女啊

佢msg的態度係明顯同你保持距離
你開口問, 佢真係拒絕你果下, 你接受到?
不過我覺得你唔問唔死心, 你都係問啦, 咁樣死心得快D

希望人地拒絕你個陣唔好再纏住人
睇你對答都知痴撚線

可能出到黎見到樓主個樣會好鐘意

當你喜歡一個人嗰陣唔會J佢
會尊重佢

努力中

見過面架啦

認真 唔好咁cs啦
咩有心理準備嗰啲，你都癲嘅，真心鐘意個女仔嘅建議你唔好煩佢

弱智仔學咩人媾女

真係可以七年都咁鍾意？中間有冇一段時間放低咗？

屌你啦

中間冇遇到其他女仔咩？
七年咁長 你地又唔係keep住見面
有時可能只係懷念當初的感覺
就算一齊 可能會發覺已經唔同咗

講事實你又唔聽
跟住又喺度猛咁屌人
你咁嘅性格 之後幾多個七年都會係咁

其實首歌真係同個post好撚貼題

只可以話本人性格係咁

唔善於交際就係弱智仔 真係好僧呢種社會風氣
咁內向既人都佔社會一部份 點解要咁對呢批人?

7年都未約過出黎，講西咩

個個喺度同你講個現實你又唔肯聽
一味喺度自己喺度幻想點點點
又話想同人一齊 又唔想人哋知道自己嘅嘢
真心希望你係假 如果真人係咁都真係幾悲哀

你一年前自己都認左，仲咁執着做乜

啲對話唔知點解好尷尬

冇icon係咪姐係連佢電話都冇save？

樓主垃撚圾 鐘意人唔夠膽講 廢物

啲對話朋友都未到咁款

樓主加油 記得出post講同個女仔點樣計劃將來

咁一年後可以變架嘛

未必嘅，如果樓主唔係終極毒撚樣，個女仔悶悶地可能會出嚟食餐免費飯，當攝下時間

講咗咁耐 咁去馬未
好心急

有排都未得

還掂都係不如再親密啲, 反正都係一次過, 做盡啲

條女明顯對你冇興趣啦

或者我份人就係咁優柔寡斷

你係唔想接受定點？

其實真係都幾明顯...

同佢講嘢完全冇立場咁...下下附和，咁冇性格既男人係冇女會鍾意

想溝到女就要醒下

真好多女仔都好善良
但俾我實唔應承
樓主實亂諗野

殘酷d講，佢果句唔想拍拖住既全句係：
“唔想同你拍拖“

有個有吸引力佢又鐘意既男人佢一定想同佢拍拖

加油吖樓主
表白完就可以放棄

識左7年街都無出過？

你傻架
食下情侶套餐，一樣野一齊食。
有啲game有情侶套

冇相處過可以點變
你突然變到好有錢就話姐

多謝提點

照下塊鏡先啦真心

樓主做乜9係咁回

女唔係溝返黎，係吸引返黎，你自問對佢無吸引力

師兄通透呀。

巴打 其實睇到好心up
欣賞你咁長情 但係個女仔真係對你冇興趣呀
放過自己啦

呢一刻真係睇唔到你有任何機會
希望你之後會好好增值自己
遇到一個同你有交流 愛你嘅人

Move the fuck on la diu

樓主今晚表白啦

好多巴絲比左唔少有建設性既建議畀你
你有冇接納過？

唔好講咁多野
1. 約佢出黎食飯
2. 表白
唔得就算，唔好浪費大家時間
你又唔撚表白係到講埋d on9野
你唔係等條女要好撚尷尬咁問你係咪鐘意佢呀化

巴打打咁大段野最後都係畀樓主reject
睇見有d sad
但respect

樓主會回:
建議係有既，少少（鼓勵性去馬，有機，唔試過唔知之類／曲線)
其他都係踩多（大部份巴絲分析既事實真相忠言逆耳＝踩、食花生、睇人仆街）

佢除左回粒膠同淨係聽佢自心目中既意見之外，佢仲識乜撚

呢d 人就算比佢拍到拖，繼續固步自封，唔識同條女相處同保護條女，好快散

我真心勸樓主真係唔好去害人

佢永遠淨係聽啲佢想聽既 其他就一句屌你老母就算 呢啲咁既人由得佢自生自滅啦 晒9氣

樓豬咪撚掂我條女呀
死毒撚

我反而覺得佢地兩個都kam kam地好襯
樓主咁odd個女仔都有覆
可能有啲料

樓主表完白未?係咪自爆左?

樓主有冇女性朋友？

咪係 好似暗串咁佢好撚多仔咁

未

睇樓主啲對話都有陣毒味
閱讀理解拎U

以前中學就有

Fuck you!

我見唔到有喎
我淨係見有條友一入黎就屌我老母

呢個都係我其中一個目標

佢正話都有覆我呀
不過圖就遲D Up啦

唉，我係佢嘅話都真係冇咩辦法
寧願專心學日本同儲錢去日本搵14X高嘅日本妹

有就快d up啦

無約過出街
你哋連朋友都唔係
你哋係筆友

希望樓主認真睇下#329
樓主係咪有輕微嘅pragmatic disorder，無法分析語境及部分肢體語言

以上可能誇張咗，但你諗下平時日常溝通係咪經過get唔到佢哋講咩，尤其係常用語境表達嘅女性。

係嘅話樓主試下搵專業人士幫你啦。幾千蚊就應該搞得掂。

唔知好事定壞事，佢已經唔想去諗呢樣嘢
往好嗰方面諗就係以後唔需要再為呢啲事煩惱
佢自己都話武大郎最錯唔係娶咗潘金蓮，而係錯在生到咁矮又唔係大有錢佬仲妄想娶老婆

樓主個女仔都可能同你一樣等緊對方表白嫁！

維基百科講到武大郎好慘
矮小但有錢都仲可以風流
矮小又冇錢真係好撚慘

最近有一日我WFH到好頹廢好沮喪，亦因長期冇乜運動身體轉差心情低落，諗住落街買個飯回一回氣，喺街度行嘅時候有個人擦身而過，當時佢好吸引我嘅眼球，我立即企定定轉身回望咗幾秒鐘.....

佢唔係一個性感靚女，而係一個和我年紀相若，但身高可能不足一米四嘅男人。忽然覺得自己冇乜頹喪嘅理由。

垃圾po仲未沉
拉

希望你係假膠
btw 以前都試過類似你咁嘅撚樣

遲D先

可能無見過面

咁咪好囉！
好藉口！
同埋最重要係樓主has nothing to lose
個女仔say yes 就有機
Say no就Move on
7年啦，唔好嘥時間拖拖拉拉

再遲啲先醒就會痛恨自己嘥左咁多時間
但連試都唔試
連個答案係yes 定no都唔去搵

等下年開Po先？

最新對話

尷尬囉

我會

睇佢之後點樣覆

即係依家仲係香港？遲d會返日本？

係
因為武漢肺炎返唔到去

樓主表白啦
我想開心下

速戰速決
咁先係高手！

咁睇嚟都係。。sad end
除非你勇到追到去日本

條女算對佢幾好咁都仲繼續覆

未做就Sad End?
人地話咗唔會特別想拍拖住
所以我都係決定暫緩表白呢個計劃

你講得好岩

我係女都怕咗你

都啱嘅

有冇得重溫？

暫緩咋

聽佢WhatsApp d 所謂對話聽到打晒冷震

希望樓主唔係咁

唔係特別想拍拖住=唔想同你拍拖，收皮喇

痴撚線,傾下wtsapp又道歉又剩
鬆輕d好冇
唔好話女啦,仔都唔想同你咁樣傾法
人都係求開心既者,你講野死牛一邊頸又唔有趣
邊度會同你傾
你諗下,有日你行行下街,無聊開一開電話
就見到你老友同你係度探討人生
你想唔想理佢?

☑️☑️

十個有九個都咁講,你又唔肯聽人講
係啦個女仔最特別,你個方法最岩
最後一定溝到佢,快d表白啦

好撚chur

佢唔介意咪得

好癲 點解條女仲會覆你

但人地去日本就應該短期內唔返hk。。

唔知呢

有電話聯絡咪得囉

嗯，正面d諗都啱嘅

後續呢

等緊呀

係

樓主認真 唔好係又sorry 唔係又sorry 除咗極品港女要煎男朋友14巴
無女仔會鐘意一個成日咁謙卑嘅男人 仲要只係普通傾計 咪咁認真啦

想講衰就衰撚硬架喇
段關係完全沒升過溫表乜撚野白姐
你地d對話又尷尬又沒營養
大家都沒辦法從中加深互相了解更加唔好講提升好感
不如當係吸收下經驗學下相處
趁佢仲係香港而家又解封戲院同晚飯
嘗試約佢出黎見個面聚舊互動下先喇
至於果d追唔到佢一世唔拍拖
收撚埋佢喇你咁做唔會提高成功率
個地球都係會轉不如正正經經落場實戰

做緊啦

另外其實我有D野 (特別係近況) 唔想佢知道
所以有時都猶豫緊約唔約佢出黎食飯好

咁係我唔啱提起佢前度先

吓 係佢提起 係都同男朋友打先 係佢提起先！

試乜9 吖好明顯條唔想睬樓主
差在未block佢啫

好明顯人地只係有禮貌
樓主應該連正常社交都有問題成條仙氣毒撚咁

但之後我延伸咗佢前度嘅事落去

其實佢每一次覆我Whatsapp嗰陣
我都想開口講:「就算遲覆Hea覆我我都唔介意, 因為就算冇覆, 我都會繼續等」

無人要你等呀屌

朋友都唔係

我自願嘅

見都未見過 點會知

見到你打字都眼火爆 成隻太監咁 你唔好撚做男人啦 剪撚咗條Jer去做女人啦

見過

如果係靚仔會好冧
但係你既話應該係痴線佬feel

咁試下
睇下咩反應

係都追到佢之後先講啦

又未必嘅，我女朋友一開頭都喺咁同我講，又喺話唔相信愛情，唔想拍拖，但同佢上左幾次床之後就會加多句雖然唔想拍拖，但覺得如果依家有人追我，我自己會忍唔住應承。

樓主可以學下呢招

巴打心水清

幾時上床

上咗床要負責任架巴打

其實唔係謙卑
睇得出係自卑

睇得出條女想終結話題
成日話「唔記得啦」

救命啊就嚟死於尷尬

其實wfc
係你無限放大自己有錯 唔知居心何在
覺得認錯會有好印象/禮貌大使咁呀？
On9少陣好無

毒撚真係恐怖

利申 毒撚

咁就仆街啦，7年都唔熟

宜家明白樓主點解單身啦

7年都仲覆樓主keep到contact好西利，樓主係個女仔心目中一定好重要

唔曲得架，樓主真係會信架

希望係啦

就算佢心目中有你唔表白鬼知咩男人老狗表過白有幾難

因為我未準備好呀

都7年啦你成世人都唔會準備到

咁你冇乜機會講到

我有食雞
但我好廢成日射唔中

利申：絲

一齊玩我教你

form已填

樓主不如放棄專心打機算啦

可能係我內心恐懼掛

咁你成世都唔會有女

唯有搵次硬著頭皮上

啱呀師兄加油啦如果唔係就嘥咗七年

我都睇到 好撚Match

有無巴絲覺得d毒撚狗公其實好容易面對異性尤其係心儀對象果時 都不約而同營造到呢種怨毒既氛圍出黎

1 講緊拍拖又話恭喜你 有骨根本（佢當時有無拍呢個事實唔係重點 重點係你句恭喜有骨 你無睇錯 係 有骨 淨係呢句條女已經知你鐘意佢 但得唔到就好撚小家好撚酸 ）

2 講完個話題隔n日又撩返出黎道歉 人地莫名奇妙唔知你道乜撚野歉，做人傾計，唔好斟酌係果一兩隻字度啦仆街，你記住提過人地ex咋 人地唔會記 再講 提 係你提先 人地唔係小朋友因為你一句sorry就抹左佢

3 加埋果句無睇係咪上年問既 "哦 原來你同我係朋友關係" 喂大佬 7年無見過 同你ws幾句 想點呀 除撚晒衫同你上床好無呀 屌你老母 庇護工場都知你鐘意佢啦 係你自己唔想面對咋 撚樣 仲要逼人答 有骨到仆撚晒街

4 優柔寡斷不知所謂 表白又唔撚敢 又話朝住呢個方向 所謂方向就係繼續ws騷擾人 叫你增值自己又一堆廢話 結果七年面都未見過 咁你咪又係一件淨係鐘意人個殼想交配既撚屌 如果佢個殼換左做暗瘡肥婆你會唔會做狗公呀仲

根本所有野都係樓主自己營造到個氣氛咁樣 先唔講你咩條件樣貌 咁撚樣social 你黎見工我叫你返屋企訓覺啦

再講 其實呢個世界好公平 你鐘意佢 樣靚 maybe身材正 性格好 ok fine
請閣下講出自己三個可以吸引到佢既優點令佢愛上你。三個。 答啦屌你老母
1 長情？ok就當埋呢個係優點 乜佢知咩 係你心目中佢又唔撚知 咁仲係咪優點呀 白痴
2 sorry我真係已經諗唔到2
但係講缺點我可以講到一籮

年中幾多毒撚溝唔到女神上黎呻 俾人屌下笑下無所謂 好快沉底 第2朝訓醒都無人記得 你呢單野就俾人推到1001 其實係咪覺得因為自己好長情專一所以吸引到萬千人入黎同你加油？

28歲？活到呢個年紀仲係咁自我中心 你同條女一齊又俾到乜野人地呀 人地可以揀個所有條件都好過你既人 最緊要係唔會營造到你果種毒撚氛圍出黎呀 係呀 毒撚氛圍呀 知唔知句句有骨 句句負 句句都唔想答落去呀 懵撚 俾你拖住佢 佢話想食刺身 你份糧尾只係夠食譚仔 你激嬲左佢 咁你又點拆呀 係咪ff緊自己唔食俾佢食好浪漫呀

最後 我想代上面咁多俾你屌過既巴絲講 我屌撚返你個社會垃圾呀 仆街 祝你一世打飛機唔好為禍人間 樣同外在條件其實真係唔係重點 重點係你真係好小家 影衰晒d男人 份人又仆街 幫你都要俾你屌 拿拿聲襯地林啦去

佢個仔黎

回答我可不可以
暫時讓我講出感覺後
才直說你有男朋友

講得好撚中

lm

唉，希望個post快啲到#1001
我怕樓主捱唔住

好撚恐怖
你想像下畀個暗瘡肥婆暗戀7年 應該差唔多感覺

2號仔係點解？

但個女仔好似都唔覺，應該係同類，一係就收兵

你除左識放低粒膠仲識乜
巴絲打比意見你又唔接受又要keep住係到叫春

根本唔係意見

唔好成日放大自己付出左幾多
人地根本無要求過你付出
咁樣唔會增加你個癡情形象
只會令人覺得相處好大壓力

唔好為無聊野道歉
個女仔唔會覺得你有禮貌
只會令人覺得自己係你係眼中好小氣
一樣令人覺得唔舒服

你愈顯得自己卑微
人地只會怕同你相處
因為你冇時冇刻都似令對方有愧疚感

結論：同你相處一定好大壓力
出去識多d 上下興趣班咁啦

樓主你明知個女仔鐘意打機，點解嚟陪佢一齊玩？

又唔好侮辱David

佢接受唔到事實
可能表完白收左皮會諗唔開

你應該習慣下識新朋友同社交先，起碼同普通女性朋友溝通到唔會俾人笑你on9之後先好諗溝女

就咁睇你既描述似太多幻想太少實際行動交流，你可能有社交障礙

點解樓主
講野咁負面 又咁認真
最驚同d零幽默感 講野

我都好負面
但我幽默感爆哂

太熟拍唔到㗎啦，建議你搵過另一個

好似以前睇過

未有機會陪過佢一齊打機

唔可以

姐係option 2

屌你老未， 機會唔識自己爭取？
問佢最緊打緊咩， 你一齊玩咪得

屌
我都諗唔到添
多謝巴打

最新Update
原來佢真係唔知我喜歡佢架
頭兩句我覆到
最後一句一諗到佢將來有新男友就好Sad
唔想覆

隔咁耐先覆 算啦

NO!

樓主可能拍緊幻愛

樓主面對現實算鳩數啦，唔好迫人哋講到出口
唔會特別想拍拖住 = 唔會特別想同你拍拖住
遇到啱咪拍囉 = 你唔係啱嗰個

樓主祝你早日脫苦海
最後再建議多次 去叫個雞冷靜下啦

大佬
你唔好做d咁尷尬既野
你未去到曖昧階段
你好似乞求緊要人地鍾意你
正唔正常當朋友傾計未算

你好緊火...
傾下去旅行日本 有咩玩
叫佢下次帶你去玩
平常社交傾計識唔識

你彈句 我仲諗緊你呢句咩意思
屌你啦....
直接表白 跟住跳樓啦

幫樓主你推去1001

hi